KPOP女團成員風格

舊叛逆系=YERI

新叛逆系=舒華

傻瓜系=美延

全醜系=ITZY

喇叭系=娜璉

悶聲系=子瑜

傲慢系=IRENE

債主系=JENNIE

精靈系=YOOA

下凡系=JISOO

憂鬱系=ARIN

冇我雨琦bb

舊媽媽系=IRENE of Red Velvet

新媽媽系=恩妃

狂野系=雨琦

皇室系=金珉周

面癱系=姜惠元

乜撚野喇叭系=.=

美人系=定延

隱形系=My wife

清純系

一開聲嘈到拆天,笑聲又難頂洗腦

我恩地呢

留真邊忽醜

臭系

解散系呢

傻鳩系樓豬

冇牙條女..

樓主死on9

弱智系樓主

全部都係整容系

你傻系。

我調你農務系

傻系
臭系

點解要大字我牙純...

ITZY 最認同

正到。我愛死佢

臭雞整容系

醜
拉

西女人屌爆佢老母死爛臭9系

呢個係蝗系至真

Arin bb

老系=IRENE

圖後補。

宿舍屌系

最上2張邊個嚟？

屌你老母叫李知恩，入到黎圖都冇張

北姑系

頂

圖報先係貼IU圖果個

仲有咩野itzy全醜系呀
得3個醜姐

我斬死你條仆街

收嗲啦你

g